一人一樣ex嘅秘密

佢同我講屎係苦嘅
我問佢點解你會知嘅？
佢話佢細過好奇lam過

其實我鐘意佢地多過ex

係你ex嘅秘密？

分手的真正原因

我都Lam 過 唔係正常架咩我估有好多人lam過但收收埋埋

JJ 好細

我真係冇lam過 你地好核突

我奶晒佢全身加全身都俾我啲精射過

痴撚線 無啦啦唔會想lam

佢行行下街話肚痛
等緊𨋢就番到去既時候同我講佢瀨左屎
笑到我gap gap 聲

Same btw 係佢成日叫我唔好戴話好無feel 好似同舊膠扑嘢咁 同埋又係帽鳩我

陳寶珊

個閪好臭 佢以為正常

佢係咪有個家姐

個閪臭嘅